林鄭：The best of Hong Kong is yet to come

特首林鄭月娥出訪倫敦，出席貿易發展局晚宴時致辭，指上任後很多人祝賀她開局順利，但過去3個月香港並不平靜，經歷了不少事，包括4名立法會議員被取消資格、多名學生組織領袖被判入獄、多間大學內出現港獨標語、颱風襲港掛十號風球、本港有學生的英國留學簽證遇到阻滯等，強調這些事要即時處理。

不過，她指「The best of Hong Kong is yet to come.（大意指最好的時刻尚未來臨）」，自言現時仍是充滿信心及樂觀的，相信香港會再創新高峰，因為香港擁有一國兩制的獨特優勢，《基本法》保障港人的自由、權利以及司法獨立。她又指英國有評論員及政治人物質疑本港司法獨立，批評這些評論毫無理據及不公，而且不尊重法官。

她指出，香港擁有超過半世紀的國際貿易經驗，目前在全球多個地方都有經貿辦事處，將會陸續增加。她表示，中國的一帶一路計劃會成為香港與參加國家的未來增長動力，而粵港澳大灣區城市群發展規劃亦會促進香港在內地經濟中戰略角色。

睇下五毛三色貓講左啲咩？

BULLSHIT

三權並非分立 何來司法獨立

Independence

The worst of Hong Kong is not yet to come

港女名句

同問

佢咪係港女，唔通唔通？

呢句野出係民主牆
應該即刻落得台

佢真係CY 2.0黎架喎
港獨之母

都未正式脫離支那，緊係 yet to come 啦

唔使個not架

係worst就真

the best is yet to come係港女fb ig ，文青相/圖文不符，最鍾意嘅caption

邊擺到上大枱㗎

lead us to declare independence

cum